\input{../preamble.tex}


%\teachermode\tagstrue

%\renewcommand\thesubsection{\arabic{subsection}}
%\titleformat{\section}  {\Large\bfseries\filcenter} {Тема \thesection.} {4pt} {} 
%\titleformat{\subsection} {\large\bfseries} {Задача \thesubsection} {4pt} {}
%\newcommand{\sectionbreak}{\clearpage}

%\renewcommand{\libproblemtaskpic}[1][4cm]{
%	\toggletrue{unnumberedpic}
%	\libproblemtext
%	\begin{center}
%		\libproblemfig
%	\end{center}
%	\togglefalse{unnumberedpic}
%}
%
%\renewcommand{\libproblemtask}{
%	\toggletrue{unnumberedpic}
%	\libproblemtext
%	\togglefalse{unnumberedpic}
%}


\begin{document}

\setphysstyle{ЛФШ 2019}{9 класс}{Абака}

	\section{Ускорение}
	\setcounter{notask}{1}
		\libproblem{1001}{1.30}
		\libproblem{1001}{1.34}
		\libproblem{1001}{1.60}
		\libproblem{savchenko}{1.3.2b}
		\libproblem{savchenko}{1.2.21}
	\clearpage

	\section{Под углом к горизонту}
	\setcounter{notask}{1}
		\libproblem{1001}{1.48}
		\libproblem{1001}{1.42}
		\libproblem{city}{2004-09-2}
		\taskpic[3.2cm]{
			Два тела брошены под различными углами к горизонту с одинаковыми по модулю скоростями $v_{1}$ и $v_{2}$. Углы $\alpha$ и
			$\beta$ известны. Через какое время расстояние между телами будет равно $ l $?
			\answer{ $ \frac{ l }{ \sqrt{ v_1^2 + v_2^2 - 2 v_1 v_2 \cos\alpha } } $ }
		}{
			\begin{tikzpicture}
			\draw[thick, ->] (0, 0) -- (3, 0);
			\draw[thick, ->] (0, 0) -- (0, 3);
			\draw[blue, ->] (0, 0) -- (1, 1.73) node[above left] {$v_{1}$};
			\draw[blue, ->] (0, 0) -- (1.73, 1) node[below right] {$v_{2}$};
			\draw[red] (0.8, 0) arc (0:30:0.8cm) node[midway, right] {$\beta$};
			\draw[red] (0.43, 0.25) arc (30:60:0.5cm) node[midway, above right] {$\alpha$};
			\draw[blue, ->] (2.5, 2.5) -- (2.5, 2) node[midway, right] {$\vec{g}$};
			\end{tikzpicture}   
		}
		\libproblem{savchenko}{1.3.18}
	\clearpage

	\section{По окружности}
	\setcounter{notask}{1}
		\libproblem{turchina}{1.220}
		\libproblem{savchenko}{1.3.21}
		\libproblem{1001}{1.61}
		\libproblem{city}{2008-09-1}
		\libproblem{city}{2001-09-3}
	\clearpage

	\section{Связи}
	\setcounter{notask}{1}
		\libproblem{zilberman-surkov}{20}
		\libproblem{savchenko}{1.5.12}
		\libproblem{savchenko}{1.5.18}
		\libproblem{savchenko}{1.5.19}
		\libproblem{turchina}{1.90}
	\clearpage


	\section{Сопротивление}
	\setcounter{notask}{1}
		\libproblem{turchina}{12.34gh}
		\libproblem{turchina}{12.32-rewrite}
		\libproblem{savchenko}{8.3.20}
		\libproblem{1001}{13.39}
		\libproblem{russia}{1995-09-4}
	\clearpage

\end{document}